
                      es una de las mayores películas españolas que enseñan las realidades de este país ... yo vivo en ese país ... tenéis que verla para ver esta realidad en la que vive cada español....
        
            